【人力資源】連登外人

【借朋友acc】
小弟為連登外的人。現講一講連登外的情況。
1. Reddit
相信大家都知道 r/HongKong 和 r/LIHKG. 但係冇人用。D鬼佬係咁問"How to help" 我哋只答到"Donate to Spark Alliance" 同埋 "spread awareness". 其實有好L多人係想整文宣/俾建議. 變相有一大班好想幫手,浪費左嘅人力資源.
Solution: 善用 r/LIHKG
Use as outreach platform, 搵D連登仔mod住定時定候relay返嚟,同埋將D要人嘅嘢(especially translation) 擺上去

2. Youtube
大家知唔知智利仔係邊個?

佢嘅Discord上面有好多嘅translation team, poster design etc. 前幾日先translate完"HK Police Brutality Database" [利申-有份]. 建議搵條友入去coordinate下.

寫住咁多先, 之後再寫。

光復香港 時代革命

推

光

復

香

港

時

代

革

命

有沒有人

Hello？

10

9

8

7

幫推！！！！

謝

等人來

請推

入來討論一下

唔好浪費外國手足

推不可耐！！

人呢

謝 x2

推推推

對家人力多 唔可以唔理班人

推啊

推推推推

再推

入來推

希望能討論

仲有，記得去12.1

最有效係叫佢地俾壓力自己政府表態/對支那or港共施壓 etc

第一次，唔識改Title

都要有人叫+coordinate

推上熱門

不過想一想 會做 謝

繼續推

Push

點解reddit 搵香港就永遠指撚左去Hong_Kong 唔係Hong Kong?

Tecent own Reddit

記住r/China 也是手足

push

仲有d外國獨立記者
佢地嘅youtube facebook Twitter 都有用

推！雖然係P 牌仔

係呀 佢做咗好多 會translate livefeed

幫推

更重要：去12.1

垃圾冷氣軍師只能推

藍絲老母 Same

香港人 報仇

來推

推上去

人！！！！！！
推！！！！！！

推一推

唔該各位來推一推

tui

why no one tui

tui ah

收爺啦推推推，中英夾雜 難睇到死， 屌你搞到似廢post咁

上帝派我黎屌你LOL

對唔住咯

推,之前都有人問過相似問題

謝，推

同我推

tui pls

r/china 唔係五毛?

Reddit 1 定要玩得好， 基本上自由派一大堆，仲係twitter 抄功課既好地方

唔係

對 推

r/Sino就另一回事

Thank you